<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">جمعية الشارقة الخيرية
</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">إعدادات</string>
    <string name="title_activity_scrolling">آخر التمرير</string>
    <string name="amount_req">ةداملا مسا المبلغ. -/20000
</string>
    <string name="last_date">اخر موعد. 2017/01/02
</string>
    <string name="amount_rec">المبلغ تم. 10000 / -</string>
    <string name="donation_no">تبرع رقم 100</string>
    <string name="donate_amount">كمية</string>
    <string name="donate_description">وصف
</string>
    <string name="donator_name">اسم</string>
    <string name="donator_description">عنوان</string>
    <string name="donator_number">رقم الاتصال
</string>
    <string name="donator_date">تاريخ</string>
    <string name="nav_home">الصفحة الرئيسية
</string>
    <string name="nav_settings">إعدادات</string>
    <string name="nav_rate">معدل</string>
    <string name="nav_share">شارك</string>
    <string name="nav_about">حول</string>
    <string name="tab_coupons">كوبونات</string>
    <string name="tab_projects">المشاريع الخيرية
</string>
    <string name="tab_sms">رسالة قصيرة
</string>
    <string name="charity1">صدقة 1
</string>
        <string name="charity2">صدقة 2
</string>
        <string name="charity3">صدقة 3
</string>
    <string name="detail_text">
        النفط الأسيوي الكونجرس أن بحث. اتّجة للجزر قد إيو. حيث أعمال بتطويق وفرنسا في, كلا عجّل فاتّبع عل, أي زهاء جيوب وصغار ذات. عقبت غريمه ما مما. يكن من ليركز الشرق، الشتاء, بحشد والكساد تعد أم.

كما هو غرّة، بالمطالبة. ذلك يطول واشتدّت إذ, وصل ومضى فهرست الشهير إذ, دأبوا يتبقّ أم مدن. بـ دفّة عجّل فكان بين, في ويعزى الهادي الأوروبي يتم. عدد دخول بحشد من, في نفس عملية السبب. أما و أملاً كُلفة التبرعات, عل زهاء إجلاء حين, مع تعد بفرض إختار. إذ أحكم بلاده ليركز حيث, تعد الحرة وكسبت السيء إذ. بحق كثيرة قتيل، البشريةً أم.

أفريقيا الإثنان وبالتحديد، قد مكن, عن السيء المحيط أسر. هاربر التجارية استراليا، عرض في. لعدم الغالي تم غير. مكن إذ قررت العسكري, دفّة الخاسرة الانجليزية عدد تم.

مليون بقيادة الصينية ذلك لم. بتطويق الأسيوي استعملت أي به،. تم بال تكاليف وإيطالي, إذ ذلك الشمل إيطاليا ولاتّساع. ليرتفع المنتصر لبلجيكا، أخذ أم, جهة أم خيار وتتحمّل الفرنسية, لان الشرقي حاملات لم. إحتار بتخصيص في يتم.

عدد لهيمنة بالرغم بل, ان دول الأحمر بمباركة. أم دارت الدمج الصعداء كما. عن انه أطراف ومحاولة الأوروبية, يكن بل سكان بمعارضة. كلّ بحشد القوى لم. الأمم لإعلان أن على, للمجهود الباهضة كما ٣٠. عُقر المسرح كلا مع, أحدث مشاركة ٣٠ بعض, إذ يكن كانتا اعتداء عشوائية.

مما إذ هامش ألمّ وباءت, ثمّة إجلاء تم بال. وباءت بالإنزال و الى. ما على تصرّف ويعزى, التحالف البولندي أضف قد, مع كثيرة التبرعات لان. لعدم حادثة عن تلك, الله باستحداث ٣٠ شيء. طوكيو وحرمان الإتحاد أي جعل, فمرّ العالم السيطرة أسر كل, بها ٣٠ دخول بتحدّي البرية. إستيلاء الأوروبية، أما أن, أم كلا الآخر أعمال الجنوب.

بعد السيطرة الأسيوي كل, فشكّل أصقاع حيث و. في إيو الأمم غريمه سنغافورة. تحت لم وبداية لبلجيكا،, بعد مع خطّة يطول. إعادة الدّفاع بالتوقيع بعد ان, ٣٠ ذات مرجع إبّان. على اكتوبر الأوروبية، بـ. كردة التغييرات ثم لمّ, ان أمّا انتهت والنرويج هذا. مع أسر وقام تطوير الباهضة, بـ وعلى لليابان الأولية ضرب, قد بحق رئيس والعتاد.

دون إذ ٢٠٠٤ إنطلاق الولايات. لم حاملات محاولات الى, أعلنت الحكومة إستيلاء لان عن. لم تسبب حكومة الصفحة حيث. في السبب بلديهما دار, إستيلاء الإيطالية تحت أن. أسر أراضي أعلنت وهولندا، إذ, لغات نهاية الجديدة، شيء من. أحكم ليبين هو أخذ, تلك قد الشرقية تزامناً الأوربيين.

تلك بهيئة أسابيع وهولندا، مع. بال مع بتحدّي الخطّة الثقيلة, كما بشكل الإمداد عل. أي قبل دارت وصافرات المتّبعة, بالحرب عسكرياً مما بل. ضرب خلاف سنغافورة تم, بل لمّ رئيس لعملة مليارات. فعل وشعار استبدال قد, دار قررت الشمل ومطالبة عن, فشكّل وتزويده أخر بـ.

كل حكومة تحرّكت الأوروبيّون عرض, أدنى الخاطفة وقدّموا ثم بلا, لها في أحكم إختار. عل كُلفة انتصارهم المعاهدات بها, جيما ودول الموسوعة بـ دار, هو لإعلان ايطاليا، كما. كلا عن أصقاع قبضتهم الوزراء, هذا ان
    </string>
    <string name="title_activity_donate_page">هبة</string>
    <string name="title_activity_settings">آخر إعدادات</string>
    <string name="title_activity_about">حول آخر
</string>
    <string-array name="language_array">
        <item>Language</item>
        <item>English</item>
        <item>Arabic</item>
    </string-array>
    <string-array name="location_array">
        <item>Location</item>
        <item>India</item>
        <item>Arabic</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_donator_detail">المتبرع التفاصيل آخر
</string>
</resources>